我戀愛了

你問我答

今次又邊個場呀

今次正經女仔

你有邊次唔正經

呢啲地方其實都好多正經女仔
好似我之前就遇到個...

haha
借嚟推post

我好認真

沉船叫單戀

話咁快你就有新歡
咁我呢